<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Dr. Ilker Ali OZKAN</title>
    <link>http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/</link>
    <description>Recent content in Projects on Dr. Ilker Ali OZKAN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>FPGA</title>
      <link>http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/fpga/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/fpga/</guid>
      <description>FPGA (Field Programmable Gate Array - Alanda Programlanabilir Kapı Dizileri), programlanabilir mantık blokları ve bu bloklar arasındaki ara bağlantılardan oluşan ve geniş uygulama alanlarına sahip olan sayısal tümleşik devrelerdir. Tasarımcının ihtiyaç duyduğu mantık işlevlerini gerçekleştirme amacına yönelik olarak üretilmiştir. Dolayısıyla her bir mantık bloğunun işlevi kullanıcı tarafından düzenlenebilmektedir. FPGA ile temel mantık kapılarının ve yapısı daha karmaşık olan devre elemanlarının işlevselliği artırılmaktadır. Alanda programlanabilir ismi verilmesinin nedeni, mantık bloklarının ve ara bağlantıların imalat sürecinden sonra programlanabilmesidir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fuzzy</title>
      <link>http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/fuzzy/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.ilkeraliozkan.com.tr/en/project/fuzzy/</guid>
      <description>Fuzzy logic is a form of many-valued logic in which the truth values of variables may be any real number between 0 and 1. It is employed to handle the concept of partial truth, where the truth value may range between completely true and completely false.[1] By contrast, in Boolean logic, the truth values of variables may only be the integer values 0 or 1.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
